一人一件去旅行既無奈事

我先 買完手信 發現件野made in China

去日本溝通唔到

安慰自己經過日本QC點都好D嘅

死啦 我下月中去日本 仆街啦

去歐洲自駕遊 租車 遇到 傻西staff 話唔認可 香港車牌+國際牌
最後走去第間分店搞掂